想出iPhone X

3台
想出iPhone X 256GB
本身個8GB plan 仲有8個月先完約
想轉無限
請出招

有無啲真係3嘅sales